鼻鼾嘈醒女朋友

比佢一巴車醒咗我 而家返咗自己屋企訓
之前都比佢打咗幾鑊 係咁話我嘈醒佢
有咩解決方法可以冇鼻鼾或者冇咁嘈
利申：175cm 70kg 肥肥地
小學開始已經有鼻鼾 但一直冇理 而家仲越來越大聲

打側訓

分手

收皮啦 扯鼻鼾仲想同人瞓 正一自私撚嚟
利申 rm扯緊鼻鼾

70kg都仲肥肥地？你體脂50%？

減肥啦仆街
我ex 都係嘈撚過火車 真係好乞人憎 打側訓都有聲

同鼻鼾患者訓真係慘過食屎

利申 旅行時住青旅成晚訓唔到

我男朋友又係鼻鼾聲好大又係肥仔
嘈撚到死

去藥房買鼻鼾敵 臨瞓前噴喉嚨 少好多鼻鼾
荷蘭出 好似200幾

我爸肥佬嚟
唔係同佢訓都覺得好難頂
嘈到我要聽住歌先勉強訓到
完全唔明我媽點頂？

戴呼吸機訓